其實拆一棟樓係點樣拆？

之前附近有一棟唐樓好似要拆，隔一排有啲嘢圍住，再隔一排直頭成棟消失，中間無留意到佢點拆，想問一棟樓係點拆？拆個陣會唔會影響埋隔離唐樓嘅結構？

炸冧佢

成棟扑冧佢

棟樓本身自己識郁㗎

同隔離啲唐樓痴住都炸到？

工人一舊一舊磚搬落樓

冇睇過支那拆樓片

爆破

震到囉
不過唔關自己事咪由鳩佢

好似你刪app咁簡單
禁一個制搞店

由下向上拆起係點做到

認真 睇住觀塘麥士威工業大廈拆
好似吊撚咗架剷泥車之類嘅車上去拆樓

上網求其搵都大撚把答案啦

controlled demolition

大陸就起樓果時偷工減料先

原來係為咗方便拆